男人既熱戀期係咪短過女人？

拍拖初期: 日日都話好想快啲見 好掛住你 好想痴實你 連打機都想日日同你打 話咁樣好滿足

拍耐左: 基本上都有講掛住 但明顯冇以前咁痴 見面都會痴身 但就開始話想要私人空間 果日見左面既話 夜晚你想同佢打機 佢都覺得唔叫私人空間 係陪你

結論: 啱啱一齊就乜都冧 乜都開心 耐左就唔想你咁痴身

利伸 一齊左9個幾月

女人先係

何以見得？

我係矮肥 我地拍拖ok?

不了 只愛我男朋友矮肥

你男朋友唔愛你啊

佢愛 只不過我覺得佢過左熱戀期姐

日日打機，只限switch

成世熱戀期咩

我問係咪長過女人

lol

姐係要你約先見？

好似係
可以試下唔主動兩三日
佢又應該會肉緊返

扑左=完左熱戀期

唔通成日用呢招咩
好攰㗎

小别勝新婚
其實兩個人都應該要有自己生活
返工有返工嘅忙碌，學業有學業嘅忙，興趣都要投放時間。

如果你個人生淨係得男朋友其實你兩個都好辛苦
見得多都唔代表有質

我好同意 但唔係應該穩定期先係咁咩？
見得唔算多了

屌過幾次咪完囉

當然。

可能你地交接期，佢唔識處理係熱戀之後嘅相處模式。一下子就返返去冇拍拖嘅時候嘅日常生活。

忘記左即使再好嘅感情，都係要維繫。

用完即棄，慘過condom分手啦

神又係佢 鬼又係佢

當初佢講同我一齊做咩都冧 日日同我打機好享受 而家又話想打其他 同我打機叫陪我 啱啱先買左隻Pokemon 俾佢 哄下佢 買完果日問下佢會唔會同我打機 我諗住佢咁感激我送俾佢 佢都會哄下我 原意係佢玩完隻新game之後同我打返一兩鋪 點知佢竟然好驚訝 問我 你今晚想打機？ 好呀 但其實你知佢個心只係專注左係新game度

男人永遠都係咁

冇諗住分手

係，所以男仔係熱戀期講嘅嘢唔可以聽。

荷爾蒙激發之下，乜嘢狗屎垃圾都會講，講完之後自己都唔信。

等佢成熟嘅時候，知道感情點樣維繫，知道伴侶感受嘅重要性，個對象可能已經唔係你

你兩個幾大？

佢25 我21
我都唔太信了

同佢傾下你嘅感受啦，你唔講佢永遠唔會知。

我仲傻到cap低佢熱戀期講果啲好冧既說話回味 但其實每次睇都會睇到以前同而家既分別

講左了 每次講 佢就話點解少少私人空間都冇 明明講左陪完你就可以打自己game 但忘記左當初話滿足果個係佢自己
前兩日爆左一場 佢同我都喊哂咁 但我都唔知黎緊會點 只係覺得有個心結 提不起勁 所以先上黎呻

咁好抱歉咁通知你，佢比較愛自己

係佢做任何嘢嘅時候，你嘅感受係唔會納入佢考慮因素入面，佢開心先係最重要

咁我又覺得唔係既 只係唔明點解熱戀果時 我係存在於佢私人空間內 過左之後就係我令佢冇左私人空間姐

佢嘅私人空間原本係指佢自己一個做乜都得，熱戀期就好鐘意你，想乜都同你一齊做，荷爾蒙影響佢up嘅嘢，影響佢嘅感受。

熱戀期一過...荷爾蒙一退，就打回原狀咁囉。

愛自己多啲有咩問題
一齊9個月就愛人多過愛自己？
你估鐵達尼咩
理性少少拉

好似食野咁
一開始第一次食 覺得好正
日日食 三餐有兩餐都食

食左一兩個月自然會厭
之後會突然會好少食

如果係啱口味
捱過呢段日子之後穩定一個星期就食翻三四次

最近好多野做，同男朋友講未必見到，
佢話一定抽時間黎見我

利申：拍咗就5年

其實係冇問題
不過熱戀期後，落差感太大，難免失望
荷爾蒙谷上腦，乜嘢都講出口，乜嘢都做
熱戀期過後就變哂
都好難怪會失落嘅

之前見過某個post 有巴打講過一句野我好深刻
佢話 真心中意既 同佢一齊就係私人空間
不過 可能真係我太貪心 以為我未過熱戀期佢都未過

我太天真

失落多幾次就慣
樓主要唔要試多幾個男人

工作上忙 我當然理解 冇得怨
好好珍惜你另一半

呢個模式 係中國人講法叫老夫老妻

我對愛情太天真 以為呢個世界有同我一樣咁天真既人 我諗我都需要改了

我都係拍左9個月
開始一齊食飯各自各㩒手機，間中傾2句咁
男朋友開始想要d個人空間，我又覺得好正常
始終除左我，佢都需要家人朋友
你有冇同另一半傾過？

利申：痴身，最好日日見

不了 愛情從來只會一對一 唔可以有第三個人出現

你原本理解嘅愛情係點？

有時係街食飯，見到啲情侶各有各食，搭枱咁，好慘。

個人覺得一小別就好快散 但我都覺得你生活唔可以得佢

有 前兩日
只係突然感觸 點解男人成日話女人管住哂 唔俾空間 明明當初係佢痴身先 自己過左熱戀期就怪對方痴身 我好似個傻仔咁
唔主張見面食飯都㩒電話 除非有重要野 好多時見佢我都會收埋電話 有時會一齊上連登既

溝通係重要
但價值觀先係問題
樓主會唔會為左另一半改變
唔會不如唔好傾
他是她全部
她是他部份
傾唔到野出黎嫁

1年，好愛女朋友

我？好痴線
覺得會揾到個同我一樣咁重愛情既人 當然工作唔可以放低 但一得閒就會想見 尤其週末
好想對方會好似我咁痴身 好想對方需要我 如果我陪唔到佢 佢唔會一句話好呀 而係會嗲下我 話咁你之後要揾返一日陪我㗎
總之我明好多人都唔會咁 所以都好恨自己

你地仲有無交配先？邊個提出想要

我就係唔想 咁不如同個電話食算

其實我唔係得佢 只係佢會係我first priority

人生中有其他嘢都好重要嘅
愛情唔係大過天
搵下人生其他目標，留返啲空間比大家啦。
伴侶無疑係好重要，但唔係唯一。

其實我知耐左會見少左 要多左私人時間
重點係我覺得我仲停留係熱戀期 對方已經唔係

道理係人都明 做唔做到亦係另一回事

係幾常見，唔可以話男人熱戀期一定短過女人，但前後反差大好似係必然
除非個男人好有經驗控制得好好，否則就好似上面巴打講咁，荷爾蒙影響，前期乜都可以承諾，最好聽完開心吓就算，唔好太執著

我相信你都係過渡期，始終感情中可以做返自己先會長久，而家就係睇大家各自做返自己嗰陣相處舒唔舒服

佢早過你投入咪早結束
男人追求時已經透支緊熱戀期

同意，因為男人就係需要嗰份衝動去追一個女人，都係因為嗰份衝動而決定喺一齊
女人係一齊咗先嚟料，但嗰陣已經係男人贏咗，享受緊嘅獎勵期
試又考完，成績表都派埋，又點會温書

希望自己做得到
但每次諗起呢個位 就好無力 好唔適應

佢追我既時候都係講緊幾日既事

唔一定嘅
起碼我男朋友會無啦啦打電話同我講 我好愛你

我就係覺得佢唔會係咁
但係 原來根本係自己太痴身

佢做錯事？
講笑 咁幾sweet丫

感情唔係數據 無得講幾日定幾個月
我只係指出男人同女人熱戀期既差別

或者係我拍得唔算多次拖 見識少 對方一講咩我就好易記係心 當對方做唔到或者做少左 我都會好緊張

大家都需要時間去沉澱同磨合
睇下點樣可以搵到大家都舒服嘅相處模式

同上 我地唔識你同佢
一路都係講緊男人同女人既熱戀期
唔係你同佢既熱戀期

p.s你又知佢唔係？ 佢連佢自己都唔知

如果我唔咁痴身 但我既上心程度亦會隨之而減少 會唔會有問題？

所以咪話我見識少

正解

男人係由高回落到水平之後穩定 女人係由底到高又突然到底

我都想女朋友痴身
呢家一星期先見2-3次 有時1-2次
我就日日想見

其實成日諗，見朋友就可以源源不絕咁吹水
反而終身伴侶就唔得
成個感受都唔良好，大家只係為左一齊而一齊，好咩？

我每朝都會係同一個地方食早餐，每朝都有同一對夫婦黎食，但早餐過程，男有男打機，女有女睇嘢，兩者零交流，我就覺得好心酸。

仲有冇主動撩你扑呀？

我覺得當我唔咁痴身 亦都會唔再咁上心

痴得多就會想踢佢走

早兩個月分身都係因為太痴身

到底既話會唔會已經淡左？

分手

我愈拍愈愛佢點睇
但已散

我都明白 只不過熱戀期都冇得日日見遲d都唔知點算

唔好限死自己痴唔痴身 上唔上心
識拿捏先

我對我男朋友好多野講 多過朋友好多 因為真係乜春都講出黎 見面冇互動 見黎做咩？不如留係屋企好過

熱戀期愈無得見
先維持愈耐
你會保持到想見既慾望
同準備見到既期待

準備見到既期待
成撚日禁錯

過左熱戀期先係一段愛情既真正開始 你應該同佢揾下屬於你地既相處方式

以前我都係咁

兩個都唔夠成熟

人大左知道因爲工作 學業冇得日日見 所以更珍惜見既時間

係我姐

未揾到

唔係
利申：三年幾，自己仲係好愛女友，但佢已經唔再愛我+同左第個一齊

「未屌到前」: 日日都話好想快啲見 好掛住你 好想痴實你 連打機都想日日同你打 話咁樣好滿足

「屌過之後」: 基本上都有講掛住 但明顯冇以前咁痴 見面都會痴身 但就開始話想要私人空間 果日見左面既話 夜晚你想同佢打機 佢都覺得唔叫私人空間 係陪你

分左手一星期多d 佢已經準備同第二個一齊 女人變心 就無灣轉 咩小別勝新婚

佢成熟就唔係咁處理關係

仲係好似熱戀期咁愛佢？

起碼我唔係

想問我咁樣係咪遇著個player
會接我收工
睇戲食飯堅持唔收我錢
(後來佢比2次我比1次咁)
一支水兩份飲
但最後已讀不回我幾日
後尾hi返我 我不讀不回返佢

咁可能佢覺得咁樣好正常
唉 係我要求太多

你拍左幾耐

過左曖昧既時候就唔理你

其實係咪你好中意管佢？
佢叫你一齊打機其實內心都係想同你一齊但又想打機 咁咪一齊打囉
如果你成日強逼佢要喺打機同陪你之間揀一樣
有時反而會令到佢覺得反感

未必嘅，可能係相處過程中發現都唔係太適合，想保持返距離，做返朋友咁。

當然我都係估估下

打機咪好

女人過左熱戀會約"fd", 之後偷食

仲記得細個好想追到個女仔
不過家境問題...就算追到都好似要佢陪自己挨,諗諗下就咁一世單身

你講咩
我咪講緊同佢一齊打機囉 而家係佢唔同我打呀

最弊我想同佢打 佢覺得自己冇左自己空間
我打咩？打飛機就有份

係
但我都要放低了

原來係gay

人地嫌你廢都無計, 你一係自己買練勁d 先

點先可以3年都好似熱戀期咁愛佢？

掛住你想見自然會見，平時留多啲時間做嘢抗機仲舒服

睇人既姐
我同女朋友拍左三年幾
雖然而家大家都要番工 放工攰到狗咁都係各自番屋企
一星期都係見一兩次
但係有時都仲會好想見到佢

咁返到屋企呢？有冇傾電話果啲？

傾電話比較少 我都佢都唔係多野講既人
但平時出黎就算係條街到行緊都可以因為一d好小既事笑到仆街笑到癲左咁
平時係屋企多數會keep住text
就算我打緊機做唔到秒回 都盡量五分鐘覆一覆佢
多謝女朋友平時無嬲我掛住打機唔秒回佢

咁如果一齊打機點睇？

一齊打機就最好啦
最緊要係佢自己都enjoy 而唔係逼住陪我打姐
兩個人一齊做大家都中意做既野係增進感情既好方法
不過我玩d遊戲佢唔岩玩

我好中意同男朋友打 日日打都冇問題 除非要做功課果啲
佢一開始都話好中意 而家咪又話同我打機叫陪我

其實冇問題喎
女人成日話我冇咁癡身就冇咁上心，即係冇咁愛，好似想男人覺得可惜咁
但其實相處舒服先係最重要，前題係要識平衡，任何事情overload都唔好

唔慘啊？望落好似好冷淡咁
但單睇食飯係睇唔出一PAIR人恩唔恩愛

我同老公都係有野傾時就傾
有時可以好多野傾好多野講
有時冇野講就各自睇電話食飯

對得多自然唔會刻意去搵勁多話題

你男朋友身在福中不知福
不過會唔會係有時佢想同朋友打咋?

呢個真
有時我同我女朋友食飯都唔係咁多野傾
始終搵到兩者都覺得舒服既相處方式就可以

咁樣太理想化啦

當你真係遇著個咁既人
未必會咁享受被痴身呢個過程

我自己都非常痴身，拍拖個時最好每日都見住
日日煲粥傾電話，事無大小都同對方報告之類

但係同我老公初初一齊時
佢比我更加痴身，係去到一個我都唔係好接受到既地步
我記得當時我係發哂脾氣頂唔順
之後鬧左好多次交，最後成功磨合到
（磨合過程一定唔會愉快，而且要好多時間去慢慢調整）

你而家需要做既就係同條仔好好溝通
磨合下，盡量取一個平衡，揀個對雙方都最舒服既方式去相處

絲打，我見有幾個人問你關於扑左未 呢個問題你都避而不答，認真 呢個係一個main point ，男人對於食左/ 未食 / 食得多 真係會有少少唔同，希望你答下，咁大家先可以了解到你地咩關係狀況
利申：我都係絲 真係有分別

單機又好 同朋友都好 總之佢想既話就同佢玩 佢唔想既話就叫陪我

扑左 我都大食既
主動次數可能我3次佢1次咁

拍2次 2次都係對方唔想我痴身 可能真係我問題

主要都係睇見得多唔多
好多夫妻出街食飯冇野講
係因為係屋企已經講哂要講既野

出到黎自然唔似拍拖少見面時咁多話題
好似我同我老公食飯各自玩電話
但同少見面既朋友就會收埋電話傾計
一黎驚冇禮貌對方會介意，二黎少見自然積埋好多野要講

你想佢陪你打邊類型既機？
邊隻GAME？

同佢玩開lol
中間轉過幾隻休閒game

夫妻日日對當然會少左野講 不過都要睇雙方性格 有啲夫妻都仲好多野講
但情侶唔係日日見既話 應該都好多野想同對方傾

你條仔短姐

完全明你感受 最近我都有咁嘅諗法 成日睇返以前啲record都覺得好sweet 以前一日唔見都會講好掛住我 依家已經唔會 唔知幾多個月冇聽過佢講 就算我講完佢都唔會比咩反應 所以我依家都唔會再講
利申：年半

佢又未去到唔講既 不過一定冇之前咁密

呢樣我都真係幾有經驗
有時就算兩個人都鐘意打機
都未必夾得埋一齊玩

我同我老公就係打機識既
我兩個都勁鐘意打機

當年玩online game時期就最正
每晚都一齊傾住電話打機
但自從冇再玩online game之後
就少左一齊打機了

我同佢既喜好相差太遠
我鐘意玩歐美GAME，佢鐘意玩日系GAME
而且我地玩既多數都係單機GAME
變左根本冇乜機會一齊玩

一齊打得最多既就係無雙系列
然後就係「魔龍寶冠」之類

係屋企既活動多數都係我有我打機你有你打機
打完分享下對隻GAME既感想
又或者對方唔玩隻GAME就討論下各自玩既劇情

有樣好就係我有時都會玩日系GAME
例如閃軌啊之類
就可以慳返筆錢，一隻GAME兩份玩

記得有一期我好迷魔龍寶冠
叫老公一齊玩，佢本身鐘意橫向過版既
咁初時玩都好開心，但玩玩下佢就會嫌悶
佢唔鐘意刷裝，就好似我叫佢陪我玩diablo2、3
佢就真係「陪」我玩，玩得多自然就唔想陪
佢會想玩返自己想玩既GAME

我之前都試過因為佢唔肯陪我而嬲
但自己有打開機都明

如果有人要我陪佢玩一隻自己唔鐘意既GAME
係好辛苦下，如果我有一隻好想爆既新GAME
個心就好似俾隻新GAME吸走左咁
心思思只想打新GAME

所以而家都好少為左一齊打機而嘈了

佢係直程唔講 或者可能真係男同女嘅分別 我到依家都仲係熱戀期日日都想見會講掛住佢 但可能佢覺得穩定咗已經唔洗再講

如果當初係對方叫你同佢玩呢？
每隻game都係佢叫我同佢玩

絲打見你同你老公相處都幾好
想問下會唔會有時有d野唔想同對方講? 咩原因?

我女朋友本身都係個d唔係咩都會同人講既人
就算有時我睇得出佢唔開心 問佢發生咩事 不論件事係唔係因我而起都好 佢都未必肯同我講 就咁答我無野就算
但我同佢拍左三年幾 佢有無野 開心定唔開心 我一眼就睇得出
往往要氹好耐先真係肯講 仲要聽完件事之後發現原來同我一d關係都無

會唔會係因為佢唔信任我? 或者件事同我講左我都未必明/無補於事?
想聽到d絲打意見 想解決呢個問題

我同男友一齊七個月 ，基本上我唔搵佢，佢可以完全唔搵我，whatsapp 同打電話都要我做主動，我試過試下兩日唔搵佢，佢都可以唔搵我，最終是我覺得再咁落去，我鬥唔搵佢無結果，因為我覺得佢真係無所謂。熱戀期，即係頭三個月，日日佢都同我講早安晚安，見唔到面都會 whatsapp 我，由第四個月開始佢唔再主動，問佢佢
話覺得唔需要搵，就唔搵，唔駛刻意，另一方面佢話佢都無怪我唔搵佢，點解佢要比我話

當然啦
情侶如果見得少都冇野講就有啲危
（除非兩個都唔鐘意傾計）

我同我老公都好多野講架
不過唔係餐餐飯都咁多野講
冇野講時就會各自上連登
見到好笑野就share下一齊笑一齊傾咁

我同你個情況都有少少似
我同佢都好鐘意打機
又係因為「陪我玩」而嘈過
嘈唔一定係壞事，只要唔好過份
鬧交都可以係溝通既一種方式黎

有時可能係佢仲沉澱緊 唔想講太多？
不過我係傾向有煩惱就揾男朋友呻 因為好想有人真聽我講下野

呢兩日一諗起就唔想再主動話同佢打 冇希望自然冇失望

我都想佢可以咩都同我講
一來我覺得呢個係信任既表現
二來亦唔洗我估黎估去 唔洗估係唔係我唔知幾時唔小心做錯d咩激嬲左佢
男人有時就係唔中意估黎估去
佢又會覺得如果我唔氹佢就係唔緊張佢 明知佢有野都唔氹下佢
搞到真係左右做人難

咁煩㗎 我一有唔開心就要爆出黎 唔可以屈係心度

陪玩都唔可以無止境玩落去架嘛
每隻GAME都有壽命

LOL我冇玩唔太熟
但應該係競技類黎？

呢類型如果要一齊玩
都係要大家有返相近既實力
如果唔係是但一方都會拖累對方晉級
應該好難長玩？
（因為冇玩過所以亂估，我只玩過其他競技類既GAME）

之前我試過叫FD陪我玩Splatoon
結果個FD太弱，我係RANK A-S之間徘徊，佢仲係RANK B
呢種情況就好難一齊玩，因為實力唔同
當然我只係舉個例，唔係話緊樓主玩得唔好，勿誤會

無計
我知可能係我縱出黎
因為拍左咁耐拖我一路都好緊張佢感受
知佢第一次拍拖唔想佢覺得辛苦同唔開心

又冇話太大差別 同埋冇打rank 唔太大壓力
只可以話佢有好多game想玩 我就只係想同佢玩

你應該係問緊我？
唔理了，我答左先

其實可能係佢想享受俾你氹個過程姐
我有時都會咁，老公睇得出我唔開心
我會講無野，然後等佢氹我先講

因為唔開心，自然想搵人「嗲」
呢個只係其中一個嗲既方式
未必係唔信你

女人就係咁麻煩，口是心非
我係女人都係咁話

其實你可以一眼睇得出佢開唔開心
已經係好合格既男友啦

女人通病，哈哈
因為就係想你估，想FEEL下你有幾緊張佢
想搵個籍口令你氹佢

總之想唔做錯，真係要玩估估下遊戲
個過程係辛苦啲
但你就當佢唔開心，你氹緊佢開心啦

所以最好件件拍一排就散，咁就可以長期享受熱戀期

你平時冇打開機？
如果齋玩LOL同休閒GAME，對機迷黎講係幾悶

如果你本身唔沉迷打機
就唔好理佢咁多，佢叫你陪玩先陪
自己有時間就做下自己野
慢慢就會習慣

I am totally agree with you

我自己都唔係好識講花言巧語既男仔
有時佢真係唔肯講 唯有講下其他野
或者同佢食餐飯先
等佢心情好番d個陣先再問佢
唯有係咁囉
好就好在佢勁中意食野 食左野多數心情就好番晒

而家有新game 仲點會叫我陪
我唔問既話 一直唔玩都可以

平時已經好緊張佢感受 驚佢唔開心
所以先要估 起碼知道左佢咩事唔開心都知大約點氹番佢嘛

佢自己仲會唔會玩LOL？

我自己係機迷，所以都幾明白
對我黎講啦，新GAME既吸引力真係大好多

好多時我直情要控制自己買新GAME
因為一買左就大獲，會成日心思思玩新GAME
玩緊隻舊GAME會連爆機既欲望都越黎越少

關心佢就已經係最好既氹法
我老公都係完全唔識講甜言蜜語
好「老實」，唔多識氹人

但佢一表現到個種緊張我在乎我
我就會開心好多

BTW，我都好鐘意食野
所以佢氹我既其中一個方法就係買野食／帶我去食好野

算啦 而家已經唔係好想同佢打了
佢想打咩game我都唔理了

睇下1999年由林愛華執導嘅《十二夜》，陳奕迅同張柏芝演出，你會明白的

岩呀
次次一食完野變左第二個人咁
明明放工好攰 食完野又叉晒電 小小野係到狂笑
明明有野唔開心 食埋野又笑番
有時係到諗好在佢有呢個特質

好明白你感受呀
其實對方太著迷打機，會覺得自己唔及打機咁重要

就算我都好鐘意打機都一樣
有時都會覺得唔開心
仲試過講「打機重要定我重要啲呀？！」
個時慶起上黎乜都講得出

之後回想就覺得羞家，啲咁白痴低能既問題我都問得出口

你唔可以完全唔理佢呀
你至少要表達下自己既心聲
溝通多啲，唔可以完全一方遷就哂一方
雙方都要讓步先可以維持到一段長久既關係

表達完了 佢咪就係覺得同我打叫陪我 自己打先叫打 我之前有段時間冇同佢玩 佢都冇問我玩唔玩 我諗佢單機會好啲
重點係 當初講到同我玩幾享受幾幸福都好 都只係以前

問題未必出自你身上
更大機會出自隻GAME身上

隻GAME玩得耐左自然唔想玩
佢唔想玩隻GAME，就算有你一齊玩
都依然唔會享受隻GAME

所以當初真心覺得有你陪住玩係好開心
但因為佢而家玩隻GAME已經唔會開心
所以就算你陪佢玩都一樣唔開心

佢而家玩緊咩GAME？
有冇得多人？如果你真係好想同佢玩
或者玩佢而家感興趣既GAME？

單機game多
啱啱買左Pokemon
姐係我唔想係我想佢先同我玩 而係佢都想同我玩 點解唔可以係一齊玩 一定叫陪我玩

因為隻GAME對佢黎講冇吸引力
佢已經覺得唔好玩

例如
你好鐘意行街買野，佢唔鐘意行街買野
所以你叫佢一齊行，佢就會覺得係「陪緊你行」

如果搵到一隻佢有興趣，你又鐘意一齊玩既GAME
到時兩個一齊玩都可以享受到個過程，就自然唔係「陪」

當然，呢個係好理想化
因為我同我老公都搵唔到，多數各有各玩

同女朋友開始兩三個月熱戀期時講既野 自己睇返都會想笑 女朋友都會有時send返出黎笑下我 初頭日日見都唔厭 到依家一年會想有自己私人空間 我有我打機踢波 佢有佢煲劇 我覺得咁樣都幾好 相處得舒服

所以我都諗住唔再叫佢「陪」我玩了

會嘗試下

完全係我既心聲
我想同女朋友打機 以前鐘意打lol 所以覺得好開心
之後一齊玩minecraft 我都好開心
砌左部機之後
再一齊玩trove 我都依然好開心 好享受
再之後見到想玩返巨商拎童年回憶 女朋友唔岩呢隻game 得我自己玩 之後女友就覺得我唔同佢打機
再之後down返lol 就係想同佢輕鬆雙排下路 一齊開心下
之後佢買左隻pokemon lets go比我玩
我係因為呢隻game而著迷 覺得lol唔太吸引
我想買返隻pokemon lets go比女友一齊玩 但佢又唔想
咁岩買左game之後果日就壞底板 想同女友打機都打唔到
只好同佢傾住電話低低能能咁玩pokemon lets go
到今日我一直都唔係唔想同女朋友打機
而家大家既game 路開始唔同
我想玩既game太多 有d佢鐘意 有d佢唔鐘意
無得一齊玩唔代表我唔愛你 唔代表我冷落你
但係最唔鐘意係女朋友咁樣諗自己

我自己係覺得唔使一定勉強一齊玩啦
遇著岩玩既就一齊玩
唔岩既就分開玩

各自玩都可以分享下自己係GAME既趣事啊
我老公玩手提電話GAME
佢成日都同我講啲卡邊個畫，同我分享點靚點靚
又話自己抽中張勁野之類，我都真心鄧佢高興

我自己玩RPG遇著低能劇情
都會同佢講點解寫得出咁白痴既劇情
佢都會聽哂段劇情，然後認同我／同我討論

打機唔一定要一齊打先開心
分開打一樣有分開打既樂趣

不過，一般女仔係難明啲
因為唔係真機迷係好難明個種感覺
所以我都明個啲女仔既感受

depends on你幾時第一次發脾氣

佢唔夠中意你啫，我同條仔兩年都仲熱戀期緊，同居

我女友睇到我上面段野就發左我脾氣了

自己想玩果時就叫我一齊玩 玩厭左就話想要私人空間 點理解

唔會樓主係你女友掛？

對

我同男朋友都係咁，都只係部分game會一齊玩，同一隻game玩到悶，佢會主動揾新game陪我玩
其實男人打機可以範圍好闊，又唔係隻隻game適合情侶一齊玩，冇可能經常性都重複一齊玩同一隻game

我覺得巴打你冇問題，但唔知咁講算唔算踩多你一腳

3年幾
日日熱戀期咁

估唔到上面個位巴打會係樓主男友

hi係我講既

初初拍拖嗰陣成日同男朋友玩pubg，玩得唔叻但好迷，成日兩個一齊玩或者同其他人4排。後尾先知原來男朋友一路都覺得我好廢，嗰下真係好唔開心，之後就算手痕想玩都單排或者同其他人玩算。

直至早排玩另一隻boardgame，今次到男朋友廢，我嗰下終於明其實唔係唔鍾意佢定點，只係單純想有個好嘅遊戲體驗

btw 以上都係講𡁵打機啫，之前睇過個post 都有講：女朋友廢，你又唔好意思屌；女朋友勁，你更加唔好意思。結論就係唔好同女朋友打機

連登真係細

有時候我只係想享受一齊打 贏輸係次要

嗱嗱嗱，你用咗自己嘅諗法擺落你男朋友度。可能佢想贏呢？對佢嚟講可能打機好重要好想贏，贏咗先瞓得安落，喺一種放鬆同成就感呢？

利申返先，純鳩噏不代表你男朋友立場

係
不過又咁講啦 我覺得就算對方付出既唔夠你多都好
你全程投入想無時無刻都有佢係冇問題既
巴打們教你既係舒服既方法
但投入到義無反顧先係認真既愛
同埋 有D野唔撞穿個頭你唔會知既

男人一做完愛對你既愛減10分左右

咁有時玩團game唔係對方累事 可以係隊友㗎
單機game休閒game冇輸贏點計

想學識愛自己多啲

至於咩做完愛就唔愛個D 唔好聽連登毒撚講啦
只會係人既問題 唔會係條公式
我同我女友差唔多日日啪啦 有咩關係

係

不嬲冇理 所以先冇答佢地

會咁諗通常是因為愛累了 好快你就會諗值唔值得

我由頭到尾都唔係唔鐘意同女友打機
佢就覺得我當佢condom 鐘意打就叫佢 唔鐘意就話要私人空間自己打
覺得我同部機拍拖
如果大家一齊鐘意隻game一齊打有咩問題

樓主係咪仲好細個 定係啲好執著嘅人 好多時唔係下下都要尋根究底，人做決定好簡單，嗰下覺得應該係咁做就咁做，唔需要下下都有理由。

我都明白無得同另一半打機、少咗相處時間會唔開心，但呢個係佢嘅選擇嚟。既然佢咁揀咪放鬆啲，拎啲時間做自己嘢

同之前巴打講既一樣 係落差大 所以好難接受 但對方覺得冇問題

一齊咗6年幾仲熱戀緊

其實根本無所謂既熱戀期
愛情一直都係到，只係睇你點睇

其實好現實 你私人時間容得下佢 佢容唔下你
而佢覺得冇問題
係佢唔夠愛你 而佢唔覺得呢樣係問題
仲要你又咁著緊 佢又咁冇所謂
咁行唔行到落去就自己諗囉
當然 唔係勸你分手
但問題擺咗係到就係要解決
如果唔係兩個人講咩何行落去講咩長久 下下避晒佢 視而不見咩唔通

9個月仲係熱戀期（以標準情侶來計）

但願我係正常人思想

男朋友唔識表達自己
就算我約佢出黎傾 講曬自己諗緊咩
話想知佢點睇
佢又話要諗下先 過左排又無左件事
所以我決定慢慢心淡算了
反正佢都唔想同我溝通
話就話忙讀書 大壓力
但三日都冇搵過我
睇ig story又有時間？
唉

利申 拍左兩年幾

永遠都係咁 男人越嚟越淡 女人越嚟越愛

係 好快入保鮮期

我熱戀期 30cm
需要既自己pm我

評已正
自己調整心態喇唔係好辛苦

如果有日佢會因為我唔陪佢而扭計 就好了
不過我諗都冇呢日

睇返以前啲對話 我真係覺得自己終於揾到個好似我咁痴身既人 點知都只係咁

我男朋友都唔會再好似以前咁痴我 但其實向好個方面諗 大家都步入緊穩定期 冇理由可以一世都咁激烈咁熱戀架嘛

如果我既話 我真係可以

一段關係唔可以淨係諗住自己㗎
人喺習慣咗之後一定會懶咗 覺得穩定就可以見少dd 做多少少私人野
如果大家有心有人讓一步有人做多一步 搵個平衡點 呢個時期一定捱得過
諗下除咗打機 仲有無咩可以一齊做
每次同同一個人睇同一套戲 我睇兩三次都嫌悶喇

愛,講係冇用架,做啦

咁佢應該無想像中咁中意你

你唔可以用你既標準去決定人地唔岩架喎!
呢樣只係你既偏好,而唔係對錯。

其實你男朋友只係因為覺得穩定而做返自己,有返自己生活,唔再圍住你轉,唔代表唔再鍾意你。

依家你只係執著係打機變左陪你而唔係一齊打,其實都反映左佢願意遷就你,你都可以陪佢玩啲無咁有興趣既game,咁咪打和囉

唔好將個陪字睇到咁負面,其實陪陪下都係生活情趣黎,無可能所有野都大家一齊有興趣做,願意捱下既咪陪下囉,唔願意既咪做自己野~~

你再咁鑽牛角尖,我係你男朋友真係會覺得好大壓力,講句野都搞到你諗咁多

我夠知係情趣 而家個問題係 佢覺得陪我打機佢就冇得打自己想打既game 唔係我放大 係佢覺得我搞到佢冇私人空間 明明當初係佢話好享受 你明唔明我唔開心既位係邊？

樓豬唔好再執著呢個位喇 好似怨婦
與其你繼續自己唔開心 不如試下同佢做其他野喇 搵下除咗打機既樂趣
幾享受既野 做得多都會悶㗎樓豬

關第一次拍拖咩事？

絲打你好聲好氣同樓豬講都要受氣

跟本樓主淨係想有人同佢圍爐
你哋講咁多佢都無聽過入耳
既然樓主覺得唔開心又辛苦又唔夾咪分手囉

唔同意 我愈愛的

我明呀絲打 我有時都會好執著個陪字 覺得佢講陪我好似唔係心甘情願 好似打份工咁 而唔係真心想同我做嗰件事 我都知自己諗埋一邊 但女人就係咁 明明知自己係諗多左仲會繼續諗落去

我男朋友係咁
而家我都搵啲野寄託
唔好剩係等佢打完機
反而咁樣佢會主動搵下我

有人好執着 有人唔執着
好明顯我就係執着果啲 某啲字眼真係好un耳 不過我點唔中意都好 佢只會覺得我攞黎唔開心